失眠是痛苦的 — 肥采

(╥﹏╥)

生活是偉大的失眠

生活帶來您時檸檬做檸檬水

失眠是無盡的思潮
失眠是對於時間流逝的無力掙扎
失了眠 於是也失去了存在意義

我淨係知 噢 ～ 思念是一種病

我好掛住佢 但我從來都冇話過畀佢g

唔敢講 就唱出黎

好玩

肥仔 瞓唔著覺 你問我答

你仲好玩 成日花式自爆

幾時有。。。

懶肉墨演

yipb都爆咗 男神都爆咗啦 blueblueblueblueblue

藍絲

我係小baby=,=

pish

說服自己睡眠係種享受
學習享受睡眠就唔會失眠

好想訓但好唔開心